[IOS/AN] 天命6第三回 剪左世界第一

ios:
android:

本GAME首抽要打完第1章9關 送3千500石俾你10連1次
建議新手唔好太執著於有幾隻5星先開波 因為個機率無你想像中咁高 你刷到有幾隻靚5星 2046都黎緊 隻GAME送石有別於其他台伏GAME 佢送石可以用倒水黎形容 你遲開一日就拎少一日野 自己諗

有1隻推薦5星加1隻推薦4星已經開得

首抽角色參考 不能盡信

必開五星
拳朱利安(MK) PVE推薦 高攻擊力 首隻可刷技5星英雄
剪小林(雙爪) BREAK技破BUFF 主動技增加傷害效果 大大力沒有之一
剪娜塔沙 攻補合一身 現時機率up英雄 最緊要夠淫
包阿多尼斯(神坦) 高防無敵盾BREAK技 神坦沒有之一
包芙蘭索娃(封面) 靚唔靚見人見志 大量BUFF配合下於PVP極強勢
包克魯(藍熊) pvp萬惡break技暈人英雄 厚血

唔錯五星
拳奧洛特加(黑肉) PVE推薦英雄 雙範圍技
拳娜塔沙 全攻型淫娃 出血技能唔錯
剪奧斯卡(米奇) 高爆擊異常狀態break技
剪夏勒洛特(掃把) 加速cd完成 5星補
包奧洛特加(黑肉) 範圍技攻BUFF PVE推薦英雄

另外有啲4星都唔錯 你首抽有1隻5星加呢啲4星都可以開
包伊芙 4星神補
包西阿拉 萬惡反射盾 pvp熱門英雄
包索浩 4星神補 可刷技
剪伊芙 4星無敵盾
剪庫洛諾 4星加速cd英雄
剪吉柏特 雙break技pvp英雄 高機率停止對方活動

預想情況

實際情況

每隻角色都會有兩個版本 包剪拳其二 呢度講唔晒咁多 自己參考下個EXCEL同望下角色D技黎決定 點配隊無絕對
藍傘鎮POST

開左GAME未輸過嘅話唔該輸返次 送1隻4星

新手會問：我有咩咩5星 又有咩咩4星 應該點組隊呀
答：無絕對嘅組隊方法 當你首抽有1隻5星 普通難度你係尻auto嘅 去到困難 就多數一補 一坦 一打手 衝鋒可以自己衡量放唔同卡 因為唔知你係幾多補幾多打手 你夠補咪落隻攻衝鋒 冇break手咪放隻break做衝鋒

新手又會問：隊長放邊隻呢
答：其實望下張卡個隊長技好易明嘅 有分勢力形式 有分包/拳/剪形式 亦有分全角色形 理解下招技 再望下自己書包有咩卡再執 其實好易嘅

新手又會再問：咁如果我有多角色點搞
答：有特別pvp關係要相同角色名但唔同屬性先可以入場 如果係同名同屬 你可以食左佢升技 或者留返係書包打飛機

角色技能:

攻擊技 金色ICON
補技/BUFF技 藍色ICON

突破技 紅色ICON 唔同BOSS有唔同BREAK POINT 想知係幾多 你望下BOSS條血下面啲黃色格仔 1為1格 3格咪3囉
至於隻角色嘅BREAK技 左上角有1/2嘅 1咪1 2咪2囉

點先BREAK到呢 BOSS有2點BREAK POINT 你隻BREAK技係1 就要打2次先BREAK到 BREAK成功就會破防 BOSS任你魚肉一段時間 你係破防狀態下打幾多HIT打幾多傷害會有一個分計俾你嘅 某D關係要你呢個分達到咁GREADE以上 自己試多幾次就會明白

衡鋒技 3隻色都有 視乎隻角色SETTING 好似都係主動技第2招

上面有提過可以食自己升技 1升2要1隻 2升3要2隻 如此類推 技能最高5lv 除左食自己外 競技場同公會都可以用相關點數去買技能拉君黎升技

隻GAME嘅數據其實做得好分明 有BUFF同無BUFF 同時 有相剋效果下真係兩個世界 你PVP打一次就會明白

升星 強化 覺醒

MAX所需EXP:
3星MAX=1星+2星強化兔各1
4星MAX=2星+3星強化兔各1
5,6星角自己執啦我計唔掂

EXP關其實唔難打 搵隻補加2隻打手 小心D 睇住黎放BREAK技 D兔仔只係一舊肉 1日只可以打5場 跌5星兔機率唔算高 我打惡夢級平均只會跌2隻4星強化兔俾我
個人建議每RE一次關 只需100石

升星所需素材:
1星升2星=1星MAX+1星
2星升3星=2星MAX+2隻2星
3星升4星=3星MAX+3隻3星
4星升5星=4星MAX+4隻4星
5星升6星=5星MAX+5隻5星

素材兔只可抽不可打 每日可以抽1定2次 視乎你日任及其他任務完成度會送 不過素材兔個機率真係低到仆街 我1~4星素材兔券未撚中過4星兔 而食用方面要注意 素材兔唔SUPPORT異族性交易 拳頭只可以食拳頭 剪係食唔到包的

另外你打普通關即一般副本 係會跌砌圖 20張砌圖可以開一次降臨副本 副本對應3~4星角 砌圖有分唔同勢力 開嘅都係相對勢力嘅角色降臨副本 通關會跌角色碎片 儲夠碎片可以召喚角色
30張碎片=3星 50張碎片=4星 100張碎片=5星
降臨副本係隨機開 即係相同勢力嘅砌圖 有機會開出相對勢力嘅3星或者4星 朋友開嘅降臨副本你都可以打 限時1個鐘

升6星係一個大工程 建議唔好為左升1隻6星而亂尻咁食4星上5星 隻GAME個機率無你想像中咁高 10連只係保底一隻4星 當然如果你歐洲開一個10連出足10隻4星嘅話我一定建議你尻食佢老母嘅

覺醒

覺醒石係可以合成升1級嘅
低去中20->1 中去高10->1 高去最高5->1 最高去傳說50->1

咩星要幾多石覺醒1次自己入角色覺醒頁睇 每覺醒1次 角色數據會有變動 覺醒3次就會俾套新衫你換

覺醒關同EXP關1樣 建議每日用100石RE1次 最好打你應付到嘅最高個關 因為出高階覺醒石機率好低 打法一樣 1補2打手或者1補一盾1打手 視乎你有乜而定 要注意嘅係 BREAK技係必需 因為困難打後嘅關 D怪好厚血厚防 你唔破防要打好耐

以下內容由KELLY提供
限時商鋪 有5格要開 建議開晒

限時商店除左買覺醒石之外 仲可以買有%既紋章 同埋角色碎片
3星一塊=1200 30塊=36000
4星一塊=7000 50塊=350000
5星一塊=35000 100塊=3500000
每日任務大約20～30萬 即係2日既錢就買到隻4星 哩d儲下儲下就有

我買野係 %紋章>覺醒石>碎片
肯定唔會買既野 寶珠

順帶一提
5星進化君=75萬
技能君=100萬

寶珠強化：

1星=冇用(打後有錢先用黎解+15個石任)
2星=過渡+6就夠用 唔一定要刷到有%項先用 有錢可以+9

3星/4星
開始有追加能力 追加項冇得強化 冇得改變(即圖中防禦+2%個欄)

3星最高起始9.5%
每3/6/9/12/15會有一個額外強化效果 MAX時電腦會隨機5選4個幫你釘死係竇石上面
強化每級+0.3% 即係加0.9%/1.8%/2.7%/3.6%/4.5%
以下係一張3星同4星既圖(+15由唔提老母提供)

可以計到佢粒4星起始係10.5%
而我粒3星起始係9.5%
小弟想表達既係如果你粒9.5% 3星一開始追加能力係+2%防禦力(圖1)
咁你粒3星就會>4星
所以小弟建議平民刷3星會比較效率 因為強化好撚貴

有時唔知裝乜珠就望吓招技個說明 下面有3張圖做個說明 造成攻擊力xx% 根據hp上限xx% 根據暴擊率xx% 裝返相對應嘅珠去拉高個%來極大化招技

裝hp

裝攻

裝暴擊率
[/quote]

每日入GAME後請大叫一聲左仔世界第一

開POST TEMPLATE

大叫 剪咗世界第一

4星珠威力

剪左 世界第一

4星符文，未算靚

rich boy快波 我都仲做緊窮哩用2星

你食日剪咗未

樣子問題

剪咗

麻煩招返我入會

我係chung125

若練補功，必先自x

屌成日打錯字

等你好耐呀巴打 真係唔好意思錯手禁錯

georgewinghk@yahoo.com.hk
師兄們幫手加FB 好友想要獎勵唔該晒

留個靚名
Between 聖誕活動出哂架啦？

想問下想刷索浩返黎係咪要刷4-9？
開親佢個秘密副本都係出田京

啲石拎晒？

打金恩張圖刷 開出黎有機會係索浩 一係等朋友開

召喚快波 塔56層點打法？

明白 開親都係田京

新手剛剛玩，麻煩睇睇點執

主角其實唔使升 拳娜塔沙同佢調返轉 練伊芙 之後再抽睇吓咩環境

請教師兄係唔係咁樣排?4星弓手應該用剪定拳,唔該師只

之前50連抽 都係中得1隻5星

56-59都冇咩特別

有盾補，範圍炮就過到

60就靠走位

打完每日打54關好易有30萬

拳打pvp勁

抽左三四十連 衣加可以開始留石未 同埋邊隻上六星先好d?

第一張唔係upload錯左

隻game留石其實只係用黎買衫著 見到鐘意角色pickup allin就得
第二張圖先岩？黃夏同小林調位 走索浩入西阿拉

想問吓，金恩太子好唔好用？第一次十連中左紅藍兩隻金恩

咩黎 太子=太上朗？係嘅即係小林但小林得剪同拳無包

新手請睇post頭

更新左有講到邊隻5星好用 有咩4星推薦

唔該師兄

sorry 補返張圖先

開得？

應該係啲英唔夠血防 拳娜藍阿尼黃夏藍伊都俾人清左場 屌

黃夏上6星打pvp
奧斯卡刷圖好

可唔可以影個技能睇睇
呢隻應該又係bug 圖鑑未開嫁

re post頭有推薦 跟住黎刷就ok

你打korean server？未見過

跟 巴打你頭行幾隻都bug黎 你乜如搵隻fb link up佢啦 未開圖鑑嫁 唔要都留住先

即係收得皮

如果你入咗韓服，會出啲未出過既角色

bug呀快波 同阿努克一樣

左仔世界第一，好似剪晒

好早期有講過話有啲人會入咗韓服，會跟返韓仔進度

算係bug

我都想入韓服

依個

之前去信要求ban班柒頭皮

暴擊寶珠係咪對依招技無用？因為依家成50%但係pvp用親都唔暴

唔好意思用緊macbook刷，影返啲相好蒙
救命真係好似入左韓服，係咪可以停手等佢改返個bug先？
利申從來未玩過韓服

有用，但150%到250%分別唔大？

係 因為招技係要攻

點解我手機同bluestacks都可以同時中bug

屌 自己有bug走黎扮俾選中嘅小朋友

我都想俾選中

啲技好正，玩啦

你玩韓服睇下入唔入到公會

炒自己80%黎射對面10% 滿血情況下開咪即係自尋死路 cls

係囉 官網個解釋你唔係中bug 只係你做左被選中嘅小朋友咋 抽下睇睇仲有冇勁角 隻game越出越勁嫁啲英雄

差好遠唔暴吸幾千至1萬 暴就吸成3萬

打討伐有用

下下10%

前提係1. 無敵盾 2.你玩少血大補

應該有角色去合作返依招

拳個隻唔放衝鋒勁到痴媽筋 放衝鋒我會好撚驚囉 一個失手就gg

不過大概諗到點玩 開衝鋒->無敵盾->回血->減cd 配隻防buff應該都扣得幾痴線

我覺得翻譯問題姐 d說明奇奇怪怪

我玩爆率通常冇問題

但pvp就唔同，你升爆率時人地可以升防爆，變數多咗

啲combo技好多，可能之後俾左仔發圍

d衝鋒技既cd係咪固定左每隻都唔同?
點解我用包既庫洛諾做衝鋒技打pvp,到我死果刻都未開到招技
但對面次次都咁快開到衝鋒技

有寫要幾多分先出到，你果隻要7000

其他多數5000

呢家先知,thx

唉屌,一直無留意到每週任務要做d咩,呢家差30場特殊對戰
打唔切了,咁就無左700石

唔止700
特殊戰分5個勢力 入面升級 打夠30場勝都有石拎

今個星期pvp加埋好似有3750石拎

左慈好勁？
我抽中紅左

仲有7次

剪左

地獄1-5開始唔可以auto過了

升下星就得啦....

請教師兄們卡關既話應該點做,唔係好識玩

一係俾一次石過，一係升星

唔夠資源升星

連登公會仲有冇位 我20lv

終於入返國際服啦
我宜家喺挪威，google過原來有好多唔喺香港嘅人都會bug左入韓服，明明同一條link

解決方法：log out fb同game center ，del game，然後用vpn重dl就會轉返國際服啦

係我就bug入圖際服唔出黎
有最新啲英抽喎

加到其他國家公會?

奧洛特加招女神之力 同 藍傘招皇家之鳥一齊開既話 會唔會重疊左 定係一齊開攻擊Buff係咪仲勁d

唔清楚... 我覺得只係純粹變左韓服。我發覺bug左就冇玩落去，唔想晒心機

真係好想喊
其實中左五星都唔係一件值得開心既事
事因點解要一直比重複我
屌你老母

哈哈哈哈哈,我中3隻布熊

有得升技正

真係好黑 我起手就係依加隊依4隻
就算中五星、一直都係中返相同既依4隻
好似中左咀咒咀

升星不知幾好

應該一齊開 你留意吓pvp個陣自己條血下面啲icon倒數 佢無倫buff同debuff 只要有就會出icon 照計時 但實際點計就唔知 我自己估就係base on基本能力計數 唔會buff上buff

紅色熊又真係廢d嘅 我自己個隻放係度 48lv 明明有企鵝都唔想max佢

要中bug個啲先答到

根本無咩用
我情願中隻有用4星算

通常係重新叫時間，不過睇個icon先知

debuff個啲仆街野兩粒一樣嘅一齊上嫁好肯定 buff就答你唔到 我自己少buff

幾時會賠償

好似佛誔

新玩 刷左7次10抽得1次有ssr 仲要係機率up個隻

睇下20抽出乜

Dllm 刷左差唔多10次10抽 次次都係出d二奶

唔好講比我知,我咩都唔想知,呀呀呀呀呀

btw今日中左包既奧斯卡,想問有咩用?
我見佢既技都係拎黎玩爆擊隊,但包既英好似無咩爆擊勁咁
利伸: 包既5星得藍熊,奧洛特加

.

刷圖無限盾靠佢

你D 3星點用

正，今星期又執2000 石

啱啱裝黎玩 咁樣開得？

...
無剪定包....
包OK既

剪娜塔沙
剪小林
拳朱利安
有冇話如果要簡一隻升邊隻先?

1 3?

一定唔會第三先 剪個兩隻睇喜好升

原來一直計錯數 特殊pvp戰拎咩石 係睇你5種加埋嘅綜合排名黎俾石

我會re

我都係 仲等我臨結算買key上5000

唔太明 姐係要點'

BTW 利申 已開

有冇人明剪娜招一技個80秒姐係點？

岩岩開局 應該點組隊同埋升邊隻先好？

RE

地獄3-9 用咩隊刷最好?

終於中左黃夏慧
追多十抽中埋包阿多

上4-5星做肥料

攻擊隊，條龍幾下就死

恭喜

好想買 唔夠錢

正

又有得買技能

尋日講buff個樣野 加防加攻之類我答唔到 但盾係會新cover舊 所以睇住黎開 唔係就嘥左

尋日買左了 岩岩用公會貢獻度又買多隻

想請教下如果平時組隊 pvp 同升技 應該點搞

係，buff好似有得疊

等我升爆阿多盾長8妙先

夏威夷升補技lvl2先，之後減cd上260%
西也拉盾上12妙

有冇有公會可以俾我入入呀？

黃夏技 3 - 2
西也拉 2 -2
熊3 -3
其他人完全未升技

你地有冇咁多技能拉君呀

抽到應該有十隻熊 先升到咁高

隻娜塔莎招衝鋒技明明寫突破點係3點解打冒險冇料到？

2咋喎

唔係3咩？同埋打boss 1點都冇扣到

岩岩30抽左
咁樣組隊岩唔岩

你27% ON9

係咪放技時間錯左 紅圈出現時放喎

娜塔沙擺隊長

有無過哂惡夢關既巴打? 惡夢關要三星好難

冇
有冇大大知點組

阿多尼隊
索浩 西也

係紅圈果陣放 係咪bug黎

D3星寶珠難刷左好多 刷一日都唔出一粒%珠

bug黎,招死神係無突破效果

第一章第二關已經過唔到 可唔可以分享下點配隊

唔怪得之啦 上官網投訴下佢先

我都拎唔到三星 同埋無黃夏惠
拎返藍傘,藍當,藍熊,藍伊芙推緊
剪關就換紅夏做隊長
要手動過 我都刷唔到惡夢...

我有黃夏有藍當有藍傘有藍熊 冇藍伊 不過都係過唔到 好難過

推圖用藍熊好d定紅傘好d

熊

藍熊

thx

又多兩隻 一樣咁組？

...呢2隻就放係到

個7日登入活動無左啦？

新仔歡唔歡迎架

有無公會收人？

玩左一星期 , 應該點組隊打PVP?
平時用剪夏隊長+藍阿尼+藍傘+藍庫洛打

仲刷緊首抽 刷好耐

3星得幾關可以，有啲要2分40妙冇可能

要做到長開盾會好啲

地獄？

升星突破

淘寶啦!

都可以.....岩哂

D角色洗唔洗轉?
我得隻藍傘有3技 , 其他都2 , 打到2千幾分打人唔入

....
有淘寶..

...
你暴就250% 1200% 物傷..
你計下邊個輸出大D囉.

3星珠左下最靚出到7%，谷上有10%上
其他加埋有25%上
連隊長加衝鋒最多40%上

所以其實都得

有奧斯卡加爆率就搞掂

爆傷係高過加攻擊

我覺得加攻好用d 始終用一技多
我又好少放佢落衝鋒

40抽得剪娜塔沙，索浩同西也拉

只係抽咗一次10抽,可以收工
留返2萬下次新角先抽

藍索係咪靜係升2技記得？

有冇公會收人？

x2

開局頭10抽呢兩隻OK嗎

見人見智.
睇埋之後個十抽先
因為唔易中5星啦
加油

咁宜家係咪鳩AUTO升住先都得

首抽雙五星夠推前面
但無一線角你後面都唔易行
抽多一兩次都無一線就re
好似最低難度成張auto 晒佢就差不多

我刷左成日了 都係AUTO玩住先

課金個度咁多個包 課邊個好？

2017先

冇睇到仲課左升級果個

有無人知朱利安副本中級個藍圈點避？

初級可以暴力過，但中級藍圈傷害太高諗緊點破

有無人教下路

剪娜pvp勁撚到
佢一開招技咁岩冇盾一下逆轉
又痛又回得多

邊度有 3星寶石刷？ 普通卡最高得 2星

未行到去個空隙已經中左

終於抽到包伊芙
想問下現家隊野推圖同pvp點放好

但我未抽到

限時商店唔好買5星
回唔到本

3500000 一隻5星

想問下點賺金幣 ？

我想問你地話開唔開係睇幾多抽?

塔

唉屌中伏
升左隻阿納奇 諗住貪佢有消盾

點知升完再望一望吉利特 原來吉利特招技升1lv就都有返100%消盾

依加點搞好
推到困難最後一個圖就卡住

升星

升肥料？再升星？

係，3星做肥升星俾5星食

Okay

困難有邊關刷肥好？

巴打有冇公會比新手join

神秘關最好，好似係

好似重有多個公會

咩名? 可唔可以入

卡係塔50層大家用咩陣過

有冇公會收人啊？

反傷盾唔好打落去
其餘冇咩特別
50層

宜家係咪只要一夠3500石就10抽一次咁

齊就留

得兩隻五星 紅傘同阿爾迦納

就係差黃夏齊團仲抽唔抽

近期好似低咗5星出率

睇定啲先

我抽多30000石先中新角

不過可能係樣子問題

請教下邊個號會好d ,多5星個號抽左9次10連,第2個就30連到,小弟唔打算衝pvp 求指導謝

第2隊打pvp，pve都得

剪娜衝鋒技早高可以打到3萬幾，真係可以輸都變贏

冇盾一早仆街

唔該師兄指導

竟然咁大力
用左咁耐都未試過擺衝鋒位,等我一陣試下先

俾佢爆擊到係一定仆街，

得盾，buff頂到

D秘密副本 有冇話刷邊個

抽左2隻10連 中剪娜塔沙 包克魯 同包奧斯卡 4星冇補師 洗唔洗繼續抽 抽多隻補番黎

求救。 話說我本身諗住刷首抽 跟住一開頭唔知連左fb帳號。 跟住我del住重刷比我刷到一個ac之後。 咁我就諗住連番落fb啦 跟住一禁佢彈左我本身個廢ac出黎。 我個訪客ac無左 試過log out fb都無用。有冇ching知點樣搵番個訪客ac

開啦咁勁

補師遲下再抽都得

已冇

跪地求公會

想問下大家啲三星會點用？多到放唔落

升4星

之後食左佢

肥料 升5星再食

啱啱食左好多，個倉多左好多空位

岩岩係咪有個小更新 更新左啲咩

PVP 同刷圖點組最好？

剪娜寶珠用邊隻好

困難1-5開始難打 宜家做咩好 好迷茫

攻

剪娜同剪奧斯卡都覺5 決定唔到上邊隻6星先好

係

可能新年有野

黃夏蕙姨都唔用

星升

一定剪娜 主攻手黎 奧斯卡個定位係要爆擊先勁 剪娜唔爆個輸出都勁 爆左就回埋血

黃夏 剪娜 剪庫 奧斯卡

竹[img]
除左小林好似冇野值得升

除左小林好似冇野值得升 升剪奧定索浩先？

剪娜擺衝鋒？

本身隊野係咁，岩岩抽中藍阿多 藍熊
而家點排好

點解我做哂第一章九節無3500石

剪小林係用攻珠？
如果用防加攻得唔得？
同埋其實小林定位係主攻手？

你要係地圖到禁佢拎

攞左！唔該巴打

話時話包覺醒石第五關點解已經咁難打 剪我都打到第七層 第五關都包都未過到

係

攻珠 唔係唔得 加嘅野會唔上唔落咁解 攻手

啲卡唔齊？我日日都淨係快刷10場55lv就算 剪關就淨係打到40lv關

其實我依加啲英雄好難搞好似
望落去好似好多同屬 但好難組隊

我用呢隊打

點解唔放剪娜上隊長？ 同埋點解唔放藍伊或者藍阿多 我自己係黃夏小林藍阿多藍伊auto過

包關煩在隻boss開技會冰封整慢你 係咪衰避唔到狀態

求救

藍伊藍亞多 抽極都抽唔到😭😭

你想好似我咁玩長開盾就要黃夏

你用肥熊打pvp係幾好，刷圖一般

藍傘 藍多 藍熊 黃伊
不過要六星先開始勁

俾拳熊拳夏我做咩，我要另一個呀

依隊野可唔可以一戰？
雖然無坦

咁勁

其實個王好高傷可以考慮用反傷過 開技嗰下先開反傷盾 巨人副都可以咁玩
希望幫到你

Sorry非曬
但只想問只係靠剪娜同剪小林打？
唔洗坦？

我覺得佢個指定3星PVP幾好玩

其實係 迫你地練埋啲低級角色同埋考你點組隊

剪娜你地會升咩技先 用緊爆裝感覺唔係好大力 諗緊刷唔刷set攻黎試下

娜姐我就放衝鋒，佢招技大力到我自己都驚

最重要係你上到6星突爆時，你冇咁多技能君去升技

諗定長遠邊幾隻係一完會用

小林破盾一流

用攻珠啦

非常勁，不過要六星先發圍，同準時機消盾

因為我依加仲係清關同刷肥階段
所以娜紅暫時唔會放衝鋒到
佢招吸血太有用啦

明白
咁我快快手手升左隻小夏佢先

求指點 宜家打到困難已經有D吃力
咁樣組隊好唔好呢？

玩到邊 如果唔太後建議你重刷

角色未齊

升lvl，突破先

真係要重刷咁大獲 真係抽得咁衰咩

你指升我個LV定係D英?

黃夏放隊長啦

其實重刷有出路，冇其他5星？

冇喇 得呢兩隻 玩到困難1-9 同埋課左68蚊

剪左技一令效果命中up真心唔差 一開完你咩技能轟落對面十次有九次都會開到啲特別效果 凍傷由其痴線 一set技能射埋去閒閒地清對面一半血以上

認真講句 剪左世界第一 唔識用剪左只能夠講你唔配擁有剪左 利申我剪左

68蚊當跌左啦 一係打多轉3500 睇吓抽到咩 你呢兩隻5星都中下級數野黎

點樣打多轉

定我電腦道再首刷下先

打到夠3500石囉

我打多次兩轉喇 兩轉都係得4星......

紅傘都夠玩啦 玩玩下就抽到其他 下下刷到最勁先玩咩 刷完分分鐘都無心玩棄game

那我有支持過你剪咗45度算係咁

重有3隻倉底貨都留黎剪

我都係咁諗先開...因為真係刷好耐

今日pvp就係俾隻剪左一炮過燒左我7萬血cls
記得佢條team仲要唔係全攻型 藍阿尼同藍傘

如果課金 應該優先課邊個先 好多禮包

等級包同2017年感恩包

宜家困難1-9過唔到 好心灰

抽到隻拳娜塔沙 好唔好

宜家算唔算係一隊好少少既拳隊？

追多40抽都唔中剪娜塔莎

剪娜點配裝先勁

乜咁勁

都ok既

我抽多30000石先中，機率好低

攻啦

求教請問呢幾隻配咩珠 剪娜塔莎,拳奧洛特加,黃夏勒洛特,紅朱利安
唔該師兄們謝

攻攻攻爆？

今日禮拜三喎 仲以為有更新添

岩岩抽左隻 拳奧洛特加 有出血技,係咪可以搭 包拳奧洛特 加招2技+40%效果命中黎打公會討伐?

《娜塔莎抽卡活動補償公告》

抱歉讓各位冒險者久等了，
12/20 00:00發生娜塔莎抽卡活動異常開啟，但主題角色「娜塔莎」無法出獎之問題。(約於12/20 1:15修復)
為了感謝冒險者的參與以及熱心回報，將進行以下回饋補償：
1.全數退還「異常期間參與本活動所消費之紅寶石」
2.全體冒險者回饋4星英雄必現召喚書1張
獎勵將於2018/1/3維護時發送

咁fatfat啦 班友抽唔到隻娜塔莎但抽到其他英雄又唔洗收返

有冇公會

好驚要打包關 一定收皮

真係肥仔

正 呢幾日抽左80抽 又可以刷過其他英

等下隻英再課

要係12:00-13:15分抽先有得退喎應該 你呢幾日抽左80抽都唔關事架。

屌係wor 眼盲 唉 呢幾日差唔多130抽先得剪拳娜 拳布阿多 拳小琳 拳熊 布奧洛特加 紅傘同剪阿爾迦納 抽親多數都係二奶 想要藍傘同mk呀

開始悶
準備棄game

咁快 ？

我抽左三百抽都黎仲未有藍阿多藍伊芙 其他都齊晒咁濟

硬係啦都無咩合作關打,係至在存下英玩下故事

我係咪玩撚完

玩刷圖ok

你地似係曬命多過唔開心

5星有咁多
都可以中重復 隻game識讀心

請問點樣分break 技睇唔明

紅色技

紅色佢有2個箭咀 向上/下 呢d就係?

真心sad 依家地獄1關幾過唔到 要推圖英呀

俾你升技

升星，突破

總之技能只有3隻色
咩樣唔重要

好,多謝師兄

5星核心英又冇得打
圖又推唔到落去
每日就係重覆每日任
但又冇得互動
公會隻野一定要出血先打到

Btw而家做完每日任就afk

想問你地打唔同關卡係咪用唔同隊打？
比如過剪關卡 就一定用全拳隊打？

隊長係拳 隊友唔會係一樣屬性

哩粒3星應該可以用到我棄game

課左成兩千蚊 好心痛，我想退返錢多啲

咁我宜家有既英係咪好弱

全部都中柱 得隻剪女弓打pvp係勁啲

好傷心喎 仲傷心過上面既巴打

推圖係咪唔同剪女弓

最慘係韓國game唔輕crossover 冇機會係隻game見到其他game嘅人

冇補好難推圖真係

咁正

係睇公會戰有咩特別

冇補冇得打

我隻補就係拳女弓 但我宜家打緊包關卡
一定要用隻剪女弓做隊長 搞到我冇補

灰左幾十抽最後中左拳娜塔莎... 係咪廢

睇啲技剪娜好似勁好多

剪娜有吸血,配個垃圾補己經好難死了,(一開頭送比你隻2星女)
拳娜就無吸血,變成出血 覺得睇需要用之

呢問呢道有冇TG架?

布熊真係克住黃夏 pvp係得打佢5 5波
佢消你2野減cd就好易輸

頭先down左黎玩
隻game都幾複雜

想問下10連抽係咪必中一隻5星?

當我冇講

唔複雜喎

跟著任做下就識玩

應該6星邊一隻先？

打左幾章都仲有新手教學

淘左個首抽玩下

咁撚正 幾錢?

所以有奧斯卡就幫你再減cd

都小林值得升

恭喜晒

小林索浩伊芙
咁小5星好難玩

買完2017同升級個禮包 再課可以課咩

我而家個公會6級 雖然唔係連登公會黎
但有三個位
討伐戰都多人打 會定期清潛 全活人
有三個位 有無三十LV以上巴打想入?

冇辦法啦 玩左一個禮拜 淨係頭三十抽中過5星

qn
約定之塔好似食曬我D獎勵..

個更新係咪修改啲補 pvp啲補隊惡左好手多

有冇人未打 清埋隻簡單佢

公會仲收唔收人？

信箱有冇

約定之塔
係主要金錢收入地方
1個鐘補一條key
冇得買key
PvP每日任務送一條
除非你手動打高層
否則掛機建議打54層($34500/1)
個人認為哩個就係錢關
所以盡量都打左約定之塔先

唔係直接係身既咩

錢就係

係咩？

飛航船

乜都唔洗講
有得升就直接升
升完會比返一半錢

打手嚟講拳朱利安勁啲定拳娜塔莎勁啲

預言書

另一個派野既地方
差少少石/錢可以做
但係有d任務好奇怪
所以得閒屎忽痕先去做都冇所謂

小幫手

進入方法
右上6角骰仔>需要幫助

有好多問題我都係哩到抄出黎答你

新手lm

未有位住sorry

再見啦
玩左18日
都算耐

黃夏 小林 藍阿 藍伊

對

藍伊 藍阿 藍索 藍熊

已經下下針住藍索啲buff黎放小林 都俾佢屈死

岩岩又多10抽
中左包西也拉/包索浩(呢2隻洗唔洗升)
隊野現家點組隊好
上6上邊隻先
新手咩都唔識

拳朱利安勁啲 招技一弱點露出開完搏二技 自己一隻可以一波帶走2~3萬血

拳娜唔係唔勁 問題係招技一嘅出血效果唔高 放完技一再放技二先係完整一套技 但問題出在技二係break技 策略上係break技後放攻擊技 因為破防後隻boss先會定住俾你屌 佢兩招技有別於朱利安係拳娜係自己定係到唔郁放技 boss一郁就有機會miss 相反朱利安啲技係追尾性

走庫洛諾入西阿拉 6星上剪娜後上西阿拉最後藍熊

日任每日送兩條

OK唔該巴打

有卡送

上次早開仲未講咩賠償

上面有巴打post左 好似話出錯期間抽嘅原石退晒加全ser一張4星券

隊長拳娜塔莎,
另外拳:小林,夏勒洛特,阿多尼斯
邊兩個有用D

拳小林放書包觀賞用

有冇材料攻略.打極都係第3/4關

《娜塔莎抽卡活動補償公告》

抱歉讓各位冒險者久等了，
12/20 00:00發生娜塔莎抽卡活動異常開啟，但主題角色「娜塔莎」無法出獎之問題。(約於12/20 1:15修復)
為了感謝冒險者的參與以及熱心回報，將進行以下回饋補償：
1.全數退還「異常期間參與本活動所消費之紅寶石」
2.全體冒險者回饋4星英雄必現召喚書1張
獎勵將於2018/1/3維護時發送

若無冒險者的參與以及熱心回報，我們就無法在第一時間發現問題並排除，
日後將會盡力避免問題再次發生，並感謝所有冒險者的支持與愛護！

#天命6

新手上路應該點砌，另外想問下商店有咩值得買？

真心建議重刷

重刷 睇post頭

我見奧斯卡+ 吉伯特都有推薦... 其他4 星又唔錯rating, 都要重刷？要刷到乜先合格？

無補..
最好有5星X2

吉伯特去到困難關會送

頭Po 話刷到2046 我先放棄

我推薦個隻係剪奧唔係包奧 同埋剪奧係唔錯list唔係必開list

唔係唔開得 但你會打得好辛苦 因為呢隻奧斯卡係buff向 唔係補唔係攻 控場要生存冇打手唔得 冇補你又會死得快

新入坑，想加fb 好友
感謝
tszkei003@gmail.com

有冇公會加下 都會長期玩 求加

雙5星開局,不過係拳小林同包奧洛特加

重唔重刷好

打多3千5百石抽完睇吓點

是咪重刷？

隻game其實局住你要keep住抽
唔抽根本唔夠肥升上去

刷地圖1-3星

平時打副本降臨 打得密1星期都夠升1隻6星嘅 好似係

點會唔夠肥升
我有成100幾張卡未抽

我一日都食至少50張

其實呢隻驚我都覺得佢係迫人買石抽野 仲要幾貴下

可能我防盾冇咩感覺，磨到完場

再會

刷到2046有出路

我覺得睇下有冇人屎忽痕去發掘2～4星角
公會boss
需要既係出血 減CD 出血持續

技又易升

個進度會長啲

係靠一開波個30抽定你未來

太型唔想用

抽左好撚多次，終於中一隻所謂必開五星

請問開得未？應該點排陣

建議抽多1-2次10抽 先睇下齊唔齊隊
一係就重刷

抽多20抽睇下有冇補，盾

遲早都會有

推圖拎多6000 幾石抽20？
進行中

6800因爲連續抽10%特價

6650石

記得儲夠6千幾先抽 一分開就無discount

我心口有兩舊肉 公會廣播

公會員盡量留體力 我地公會將會買4星降臨副本一齊打 限時一個鐘 大家準備好請係度留個言 或者建議幾點買 就個時間

推圖推到困難唔夠打
好冇食幾隻強化兔谷下Lv 上？

我依家呢隊打pvp都唔錯，10內秒到對面隊，打到2000名內已經心足

隻mk放完1技之後真係痴撚線

小林放一技 熊放一技 mk 1技 熊2技mk2技 小林2技 多數10秒內完場 完唔到就pk捱唔到招衝鋒

淘左隻小林

好過刷成日乜都無

玩緊哩team成日滿血磨到夠鐘
減cd 連盾出哂技紅血都滿番

狗

4星寶石咁易出既

早知唔撚刷3星

但係成日唔出%

係咁斷線 有冇人same

打左 一次 地獄 2 1 到 2 9
出左3個

1010無事

我係屋企用電腦開模擬器玩都超易斷，唔知咩料

LM,可唔可以盡量夜晚8點打後先開?
因為7點先收工

新手上路 求入公會
同連登同名

收唔收人？

岩岩申請左 叫Glaxx

冇啲咁既事
我打20場都得1粒

你咁打真係勁

幾點開？

公會broad有兄弟話想星期日開 你地有冇建議

星期五先岩 你地有冇提議

靠呢隊野打完困難 真係好困難
宜家打地獄 會唔會真係好地獄

我有1隊同你呢隊差唔多,又係拳娜拳弓,我重有拳阿尼,同拳小林
跟住入去打地獄1-1 打唔夠幾隻怪就死左
呢隊野唔升好真係打唔到地獄

p.s: 用返包隊入去打地獄1-1即刻羸返

星期5夜晚9點

就你地,唔洗就我

無問題 打四星既邊隻副本?
係咪隨機出?

隨機出

係咁連唔到線 有冇人都係咁

抽多左20 抽了，應該點排？

入唔到GAME??

屌，連登upload 唔到圖

個ser係咪收左皮？

無事

見有巴打話入錯泡菜SER
我係App store dl係咪實冇錯?

被選中嘅小朋友先入到
香港apple store dl冇死嘅

冇補係咪可以棄？

可以打返黎 包索浩 刷金恩國地圖 會跌金恩國砌圖 夠20塊就可以開角色降臨副本 機率開出4星索浩副本

個機率低到仆街
啲人開到又唔add friend 益下我
依家困難2 都卡住左唔知點玩落去

課左68 蚊諗住冇補即棄
就比左隻包索浩我

仲有隻5 星藍熊，但我已經有一隻 屌那星想要多啲5 星組隊都要比隻一撚樣既比我
食升技定點好

-10個好友~~

新手一開始10抽一隻5星都無..

再黎

想問下咁樣建唔建議開局？

re

抽左6,7次都無一隻5星

係咪要re？

10抽左？係既話re

再刷多次先訓

慘..係咪又要re？

有隻神補 可以開

咁砌隊得唔得？
求指教

玩住先啦咁

入藍索浩

熊仔同奧斯卡換位食佢招隊長技
索浩同箭佬換

等下次10抽睇下抽到咩先

有黃夏得天下

現時隊伍有
隊長 西也拉
藍熊
藍索浩
衝鋒 陳濤

想問下如果下次抽角色應該focus 係邊隻角到，或者有咩可以已善？

藍伊芙

換走索浩？

用落西也拉開特攻，索浩開加攻速其實幾好夾 只係略嫌無乜範圍技

想問公會仲有冇位

可以3隻一齊落 伊芙都係特攻一樣配加攻速

想問下 紅色那塔沙有咩好 岩岩抽到

pvp同推圖 個陣個放岩唔岩

救撚命 卡左係地獄第一關..

利申剪左
剪奧斯卡
拳弓女
剪娜塔莎
冇坦陰功

公會仲有冇位
單機玩咗幾日

竟然用剪咗

都ok

睇就既好，用就一般

DAY3 練邊隻上六星先 同點配隊好

有冇ching知道 出血 中毒 燒傷 係點計 扣幾多？

我係剪娜上6*先 打人又大力又補

黃夏好用？

5星補 仲有減cd 好好用

藍熊點算呀

但其他都廢英雄 得1隻好

藍熊升技既話升邊招先？

我心口有兩舊肉公會廣播

今晚9點半左右會開4星降臨副本 大家自己準備

有冇人想順便開埋個金錢2倍效果？我地公會分夠買。定留返開多次4星降臨副本？

有位未

仲有無位

暫時未有位SORRY

打討伐個陣彈app

開多個新會有冇人一齊玩
到依家都味有人收留

同問有冇公會收留

新手求公會

我而家係咪應該刷隻索浩換走剪娜玩包隊

幾時有5星up阿
唔知新年有無活動呢

剪娜同無敵盾調位夠你推圖同pvp
再唔係衝鋒位放藍伊芙

最弊我冇伊芙.. 咁即係唔洗刻意刷隻索浩番黎

刷到咪刷 不過唔係咁易開到

琴日開到1次 但係打得40碎

你隊咁勁，升6星
打pvp，刷圖都得

應該有

個ac係咪只可以綁FB?

課左2017禮包之後30抽一隻5星都見唔到
Btw係咪都係2017包最抵玩？

剪隊應該點砌?
剪娜 剪小林 剪伊芙 配多隻乜好

黃夏

Google play?

我都等緊

30抽得隻剪娜

係咪3/1 維護完先有新POOL??

大家想幾時再開4星降臨？

我之前貪快用左1隻石熊 1隻 石頭娜塔莎上6星
我依家應該繼續用石娜塔
定係升紅阿多

大家點睇紅夏 值得升嗎？

如果佢同拳娜 你地會升邊隻

拳娜先

急住用就拳娜 唔急就兩隻都唔好升住
乜如講下你手上有乜

咁請問剪左慈有冇用

觀賞打飛機用 除非你6星滿覺同埋有黑肉有朱利安 有就可以做突攻隊

btw 剪左世界第一

咁我呢對野用住先都接受到?玩左一星期

其實係想升多隻上黎打公會討伐 有冇咩推介..

藍熊算唔算坦?

仲有包黑肉 同包伊芙 係咪齊左坦補打

依家咁ok啦 唔好升世界第一

升藍阿尼同拳娜

藍熊技能上唔算坦 但cls 厚血加出血仲有break技 坦我只認藍阿尼 快波好似講過包奧斯卡都唔錯 我無就不評論

包黑肉buff用 見人pvp放衝鋒 配朱利安技一 一波可以帶走4~5萬血

包伊芙神補不解釋 放衝鋒見過最多一炮補萬九血

拳娜招出血其實明唔明顯...12%好似好難發動..？

坦係得藍阿尼，同藍世也拉
奧斯卡我係用藍，刷圖開連續盾靠佢，佢爆攻擊係一下減3妙，一班怪就減到10-20妙，pvp變助攻多，佢加爆率爆傷幫其他人發揮

係好難，不過其他角都係好低，打討伐最好用出血角

撞過隊黃夏惠 藍索 西阿拉 剪庫洛諾 自己啲暈呀減cd呀浮空呀全部唔中 然後俾對面上齊buff之後間生射死痴媽筋

我覺得還好 3次有2次都中到 唔知關唔關break左事 個機率靚過拳箭先

快波師兄用咩隊打討伐?
3隊都打到困難?

pvp咁放好唔好

pvp 唔用黃夏會比無既鬧

還要走多遠

咁換咩好 拳阿尼？

點解你地個個都咁多5星..

儲咗7000幾石，幾時有新角抽下

玩左一個星期 個acc好有抽獎運
Acc名：連登仔 (有無人認得我））

齊哂所有布隊主力 藍傘藍熊藍布藍修藍西也拉
係差隻黃廈 應該就完陣

但去到地獄板第四板草果關開始好吃力，過唔到
有無推介

我都係用包隊 刷下寶珠 進6星同覺醒夠推到惡夢
無黃夏真係打唔到惡夢

我連地獄都過唔到
可唔可以分享下你點配隊？

我用埋推血果隻泰x勒都唔得

藍傘藍盾藍熊 衝鋒藍修
係小怪難打d 入王關藍傘夠秒

走拳阿尼入黑肉 走剪箭入剪阿爾 控制到10秒內可以完場 相對寶石同覺醒要求高 同埋要熟習幾隻野啲技之間嘅先後次序 1波6~7萬唔係無可能

黃夏頭 包阿尼 mk 衝鋒奧斯卡/剪庫洛諾 基本隊 冇咩睇頭但唔會差先

佢個啲門檻好高嫁 你入佢書包望下就知

我都係咁配
手動推爆左地獄級了

惡夢第一關已經死左

有無高手巴打推爆左惡夢級

第20抽成功抽到世界第一既左仔

唉屌 琴日打四星副本果陣打到差5~6塊碎片先黎無體力 幾灰

連登仔sorry
你add 左我做fd 我錯手禁左delete

黑肉 要爆擊定攻

你講珠？攻擊

得左仔得天下

無課咁樣算唔算sm?

屈左機啦已經

應該留石等活動

爆300石上咗3000分

我有藍黑肉 頭先抽到紅MK 仲有剪左 係咪可以咁組

上左2500就停手

唔好升剪左 除非有資源可以滿覺滿技

得黃夏得天下
無課有黃夏已經夠

黑肉 mk 包索 藍熊

黑肉上buff 包索上buff mk開技1 之後放晒啲技

睇你驚唔驚控唔掂 驚就藍索主team 唔驚就藍熊主team 等藍索衝鋒完先慢慢開技 一樣可以打到勁高傷

都要抽到打手同坦先有用，我首抽黃紅夏，一開頭紅夏推圖勁好撚多，都係後尾慢慢抽到齊隊先練黃夏

我抽到佢送左隻5星之後先中第一隻 開心仔

THANKS 姐係依家差隻包索

無咪有囉 張圖唔係你嘅咩 索浩喎

你acc叫咩名,笑左

why?上到3000有1000石送

好想要黃廈

我以為你覆緊我上面

張圖係另一位巴打

我未齊腳 要爆應該會用多你好多石 唔化算

哦 不過個思路其實差唔多 你無藍索都冇所謂 有加爆擊攻速之類嘅都ok 我講個條team係玩10秒完場 你死我亡

屌好後悔而家冇活動射左3500石落海

再儲過囉 隻game倒水咁俾你 唔驚無石抽

拳/包都好 黑肉其實好出色 包自帶buff同debuff 拳自帶debuff加出血 你帶返無個啲入隊 個輸出已經好可觀 大家不仿研究吓啲技 其實隻隻角色兩招技都係互相呼應 組隊係睇你點組合呢set野去最大化個輸出

儲下石先

爆晒6星真係睇技贏

又可能同break有關

我用出血唔死為目標

每隊都係血，補，盾

試過好幾次，毒真係冇料到

爆咗第三段，打第四真係

50層應該點打

手動走位，爆哂其他野先打大佬

55先難

預言書 洗唔洗順序解?

我卡左第6節 解15層塔 唔夠匙 有無方法拎多D? 每日成就得兩條

要，競技場每日打夠唔知幾多場會送一條。

藍傘 藍熊 藍阿多尼斯 應該升死邊一隻先

藍熊宇宙第一

屌那星我抽左好撚多次，4 隻5 星3 隻係藍熊
我等抽埋15 個Fb 好友果張券冇好野即棄坑

我紅熊夾埋抽到6，7隻，宜家雙技都4lv，好撚屈。1技機率出血9秒加暈，一下2技100%debuff兩次同機率暈total可以儲三次，勁到戇鳩

紅藍熊

肥熊滿天下

咁我升咩技先？2 技上break 2?

2技升到4lv再升1技，畀你參考下，呢場mk開唔到破甲，都差唔多秒咁濟

對面3隻6星覺6

pvp啲剪娜剪林屈撚到

破盾隊，要用肥熊幫手

清晒對面啲buff就什麼都不是

唯一係驚藍西拉，無敵盾都仲可以頂幾秒再一波秒，藍西拉招反盾成十幾秒再加隻剪庫洛真係打十場輸八九場

點打

呢隻最勁?

但我得一隻5星黃夏都夠?

留定石過幾日抽堆5星返黎就夠啦
幾萬石都抽唔到黃夏

呢隻基本上係肥料黎

求公會

好感動 一開game有人開左個藍索副 即刻打左隻番黎

新手 想問而家應該升邊隻6星先 定應該升左隻補上5星先
同埋想問係咪有tg group

百力巴話世界第一剪咗

請問巴打們藍索升邊招技先

旺角街坊福利會 lv7快lv8 公會討伐穩定金箱
剩餘2-3空缺 設有whatsapp gp
誠收lv 30以上熱心長玩人士 歡迎留名自申

新手岩岩玩得唔得 我13lv

申左 ID: FLEFOFK

咁打肥熊 同西也拉 同包阿尼 戈d要點組 成日輸

對面全包就梗係全剪打佢

藍熊 小林 總之打暈佢

尋晚好似有答你話咁樣放唔好
阿尼一定係用包唔用拳 你冇坦就要靠輸出碾壓對手 但就咁望叫做打手嘅得mk一隻 你唔落藍阿尼做盾就輸一半

巴打你教我用黑肉我記得嫁
黑肉 mk 包尼？

想請問一下抽到重覆5星用黎升技定進化好？
包阿尼

係 升埋黃夏 補師黎 你爭補師

放衝鋒？黃夏

就咁睇最勁應該係

雙槍 布盾 黃夏 衝鋒剪庫洛

卡左係地獄第1章 我隊野咁樣放啱唔啱 同埋下隻進6星藍傘

買埋件時裝比黃夏先

我會養西阿拉先

試飛

換走剪娜

申請左 id:Becatie

點解我見到人地冠軍戈d係 Mk 布奧斯卡 同拳阿尼 都咁勁

係咪我個陣有問題?
藍熊 拳娜 藍索
順手想問 藍索升唔升6星好 我一直抽唔到好奶

藍傘

我之前啲reply有提到呢啲組合

奧斯卡開技2 拳阿尼開技1後開技2 mk開技1後開技2 奧斯卡再開技1 如果佢衝鋒有黃夏/剪庫 開完衝鋒技其實可以無限連技落去

爭隻坦 你衝鋒放咩

拳阿多

布奧斯卡

而家儲定石先

嚟緊5星up?

估

你升完隻剪娜未 想睇吓個stat

光速爆左

布奧斯卡點勁法？

37lv 長玩玩家求公會收留

請教各位巴打，新手第一日開始玩，暫時用呢個陣容做主力可以嗎？如果姐包隊的話衝鋒位放個位英雄有冇更好的選擇？

同求

差唔多齊章咁濟 有埋藍伊芙就一流 沖鋒求奇用住先 遲D抽到好再轉
同埋藍修貝都值得升上去

想問下可唔可以改名，搵極都搵唔到

商店用一千石買改名卷

第一日就咁正..抽到呢幾隻

有冇人呢幾日係GAME入面禁出去睇其他野再仕返GAME既時候隻GAME會輕左
之前冇呢個問題
利申:IOS

勁

差一突

好的，唔該晒巴打。

刷左三次首抽，第三次抽中左隻藍色坦就開波，好彩抽中埋隻熊。

好的，感謝

唔好淨係練包隊，一開頭拳剪起碼都練一隻，如果唔係推到地獄剪關卡就推唔郁，抽多啲再睇下練咩。

減cd team打地獄好易死
升咩推地獄好

仲有一個位

收左 請入whatsapp gp

有冇人加面書過朋友戈到
有既可以加我fb:袁高迪

岩岩申請左
id:不是真正的快樂

岩岩11連抽中左剪小林，同拳小林..仲有布熊（升技）

小林有無用？ 我用開布隊

pvp呢對可以點執 卡左係1900分

隊

新手留名 玩左兩日都唔識玩

咁樣可以點組？定砍掉重練就算

三十幾抽 0 5星 棄得

申請左叫Sam644

申請左， 叫Sam644

唔見師兄你

可唔可以加左我先

呢隊野點止1800分

差夏蕙姨爆機

不過你咁勁應該上到1000

最尾覺得咁樣好似打得順d

打破盾隊比人屈機 而家周街都係

有無巴打可以指點迷津

玩暴擊隊，拳黑弓拳白貓塞爆擊副文玩布盾，衝鋒放拳補弓，爆到人地失明沉默好撚屌

利申 練緊拳白貓

今個星期班frd唔知咩事係咁開索浩副本，打咗四隻番嚟

無理解錯啲名既話 係咪即係咁 ？
咁我啲石應該留定繼續抽下睇有無啲靚5星

yes，咁樣係最屈。
梗係抽啦，我成日都鳩抽，抽到重覆可以升技/當肥料升，抽到勁嘅就fatfat
btw，起碼打隻索浩/抽隻藍依番嚟，無補有啲慘

你宜家呢個陣啱pvp，唔係pve隊伍。

如果要繼續打關落去 係咪最少要一隻補一隻坦

有補已經夠打到惡夢，不過你上晒升六星同覺醒先

同埋我想問下除左做日任 週任 如果我卡關既話 平時仲可以打啲咩

我依家困難都卡

我都想要隻補

你pve 用呢三隻 拳補弓 布阿多 剪吉伯特 衝補用frd／是但塞隻
爆石打肥料關，吉伯特上5星，全部50lv先，三種屬都有打困難會容易啲。
之後真係打唔郁就番去前面困難一啲掛到嘅地圖二帶二(兩隻三星，一隻放衝鋒一隻放主隊)咁堆肥，初初我都係咁帶，有一兩隻上到六星之後就唔使，記住開啲自動刷到嘅地圖，咁樣輕鬆好多。
個啲友情點全部拎去換體力，150友情點＝10體力，用係堆肥。
唔使理住pvp先，打到咪打，打唔到咪擺係度，最緊要一日打夠10場，拎100體力去堆肥，初頭我抽到重覆5星全部都拎到升6先，後面你隊型齊晒打公會打pvp個個星期都有技能君食，所以千祈唔好咁鳩拎去升技，新手一升係上6最緊要。
有兩至三隻上咗6之後就可以去衝覺醒，起碼上到五層先，之後啲隊員覺好晒打競技就會一帆風順。

你抽到靚補師換可以換走隻拳補弓，拳補弓可以當肥料食，吉伯特唔使上6都係當肥料食。
主練布阿多同拳黑弓先，拳黑弓要上6星，好撚勁。

畀啲耐性，會抽到嘅。
布伊，布當，黃夏，甚至喺黃凱薩都好理想。

其實藍索浩同藍伊芙都有既時候,應該用邊一隻?
伊芙好似係勁d?

唔該哂巴打

攻擊力高小林幾百

藍伊擺衝鋒減傷勁過藍索浩好多，藍索加攻速加防勁過藍伊招普攻吸血好多，一係兩隻一齊用一係藍伊放衝鋒，除非你話你隻藍伊已經上六覺六隻藍索頭先先抽到咁無得講。

剪小林60lv覺6空身攻1249
呢隻空身60lv覺6空身攻1223

結論：小林高攻少少

你有奧斯卡減cd係順

減到cd就可以同破盾打

真係好睇你用咩珠同符文

頭先鳩抽350又中多隻索浩，宜家隻索浩技能一技3lv二技2lv，好撚爽啊屌

巴哈有人話爆珠輸出高過攻珠，就算本身隻英技能係攻擊加成都應該裝爆珠，係咪真？

用落無狀態PVP都係差D 依加都係轉番奧斯卡/藍熊
剪娜變左用黎帶肥

我試過 唔配其他英 除非你D寶石4星加副屬好靚唔係爆率唔係話差好多
用爆珠30幾爆率都唔覺得好明顯
所以用番攻珠算

而家周街都係破盾剪狗,你呢隊野論控場又冇啦啦有隻藍伊,論補又唔夠補,論盾隻藍西又冇啦啦放衝鋒,打到1900分實輸俾大量存在既剪刀破盾debuff流

所以你一係換走隻藍伊加翻隻破盾(剪小林,剪吉伯,拳傘女.etc),咁人地冇盾時你有盾就可以屌打佢,

一係就將藍索浩同藍西換入黎,換走布熊,藍阿多放衝鋒,攻速回血流(呢個打法重點係前期留技輸少少,加快你衝鋒技儲滿速度,咁樣就可以廢左人地攻擊/開buff既衝鋒技,無敵時間內開到加速同打人回血係可以平均回到3-4萬血)

真係唔知點砌好既話,睇pvp排行榜班冠軍隊野點砌,跟住佢砌就實冇死,點都高過1900分

ok
thanks bro btw

70抽 0 5星
痴撚線 改機率 垃圾NETMABLE
課撚左金無得退
棄GAME

等up機率先抽

改咗之後我就無再10連抽過，次次都9隻三星一隻四星
宜家儲千幾石係咁單抽，抽到有四五星就即刻停，機率即刻大up

。。。。。。

以往經驗係 就算UP你已為就會中
算啦棄

係咪你鳩抽,你要係多人分流抽先會出5星,多D留意頻道有冇人出5星,我到而家抽到5星機率都仲係同開ser冇耐個陣差唔多,十抽有一隻5星 ,冇5星都有~3-4隻4星

哩D好難講 佢D鳩機率
我都係見有幾個人出5星先抽
又唔見有中
好似中BUG咁 點都唔會出

等埋3號睇佢有咩搞 無新野好快悶

幾個人出就已經遲哂啦 ,你留意翻個5星機率,通常~4-6隻5星出現完就會靜一段時間,所以你見出左兩隻就抽就比較穩陣,頭10抽冇既話,頂盡20抽就最安全,就算唔好彩0隻5星都唔會蝕到入肉

3-9困難過唔到

一齊都係樣子問題

面黑 無計
GOOGLE 真係PK黎
鳩回你EMAIL 咩都唔退得

你退得多就唔會再俾你退,我就是成功的例子

進邊隻做六星好

4隻都進

包伊芺如果放衝鋒技個位
係咪用防禦既寶珠好d? ?

睇黎係啲珠同符紋影響 我隻小林唔高攻

有冇咩服有晒所有英雄既資訊（韓服）

有冇人知臭系安副本開到幾時，好想打命運個稱號番嚟

原來開到二月，即刻打先屌

我覺得真係一次一次咁抽大機會過10連
岩岩單抽中左小林同拳熊

屌我秒咗命運朱利安，石都唔使食

求大神比下意見

有沒有公會可以收左我先， 而加無主孤魂咁

仲要一次跌五個碎片，我諗三十場內就拎到垃圾剪朱

用咩野隊

69390588

已收 請入whatsapp gp

仲收唔收人

今晚會有2-3個位 符合要求者可以報名申左先

我以為你話千八分 原來你講緊千八名。
我都係去到千二名左右咋。

有咩要求，新手得個10幾lv ok?

愈玩愈hea
儲咗成千體
Keep住解日任 清下塔匙 抽下角 就算

3x lv 卡惡夢

我都係 佢都未開新野 儲左萬六石 希望開新英唔好射晒落海

我得27lv 收唔收

新年第一抽

新年10抽 剪小林 重覆藍熊 除左食黎升技就無用?

新年40抽 剪阿爾迦納 兩隻拳熊 阿爾有用

有藍熊 藍索 藍傘 藍西也拉
平時衝鋒用開陳濤
想問下應該點組隊好

大家抽得咁好
我又走去抽左二十
得d伏野

錯覺黎 送張傳說卡都係四星肥
頻道一堆人五星

送果張4-5星卷中布奧洛特 想中布阿尼

我都中肥

我中左拳阿多

中多咗隻拳Mak

我都好想要布盾，抽到即刻課金買聖誕skin畀佢

Mk

...
惡夢不嬲會卡..
我仲未齊曬6星覺..
仲升緊..

Knock Back = 反擊
屌你老母中文化搵狗譯啊？

重複人物up?

而家啲人係咁中5星

我10抽1隻5星都無

十抽中剪小林藍熊

玩到好迷茫
有無人可以指點迷津

有冇四星依扶

有就西也拉衝鋒

藍呀多替佢 痴隻藍依夫

得一隻6粉星
其他都唔想升
要好睇又勁先想升
慢慢等

商店有5塊mk碎 但係買完就無錢 買唔買好

呢個問題。。。。

做乜個個係咁抽

抽左張傳說券中拳娜已食

我心口有兩舊肉公會公告 今晚9點半開4星降臨副本

若果想改期請講聲

另外公會有3個位 有意入會者請留id 希望入會者俾心機打討伐戰

得阿尼16張圖

已申請 id chungjai45

+1 ID: Leooooooo

id jonasbb

屌今次留定一堆體先,200幾我估夠啦掛

btw有冇人知今次個特殊挑戰,單組5星同雙組5星姐係點組?
組極佢都話我唔岩資格

單組5星即係隊伍要有一對同名唔同色的角色，其他位置任意，例如紅黃修配是但兩隻唔同角色。
雙組5星就要有兩對，例如紅黃依配紅藍熊。

係藍黃修先啱lol

已收chungjai leo同jonas

post頭有講過呢個特殊戰點組
同名異屬 有分單組同雙組 可以理解為1pair同2pair

好, 唔該哂各位師兄.btw呢個mode都算係專for課金人士咁

冇哂位？

暫時3個收滿 再有會講

mk副本 地圖中間開結界點破 下下圈中死

我開無敵算

擋唔晒喎

點破呀大師兄

韓國三奶硬屌陣

真定假呀 無攻擊力磨過？你磨幾耐

屌射

Btw 我有個徽章四星強化9防禦+9.2%算唔算勁？

徽章無研究 之前kelly有講過 好似有超過1%起始嘅徽章 但我自己未見過 勁掛

btw 隻肥佬攻速咁撚高嘅

入手埋肥熊 咁組掂唔掂

佢幾時先出新野,好想抽,但見呢家乜都無up就忍住手

你可以玩高爆秒殺隊 有盾同熊搞到一半一半咁
走藍盾/藍熊 米奇入正隊 衡鋒放黑肉
米奇同mk配合 應該可以極速秒殺 隻熊會好用過盾 因為兩招技都可以暈人

3號維護 應該有更新 有無新野就唔知

米奇隊長定mk隊長

米奇就藍熊都食到個技 mk就自己一隻 不過%又唔同 你試打吓跟手氣換囉 我無呢啲講唔到你聽

申請定遲下入會先 我Id TonGGs

收到

肥佬世界第一，你仲話無傷害

巴打們 加我好友 id TonGGs 尤其樓豬

想放棄隻game 先抽到藍布同剪夏。。

好撚串wor ching

利申：好撚想要藍布

俾夠紅熊未 想要藍熊

新手報到,有冇公會收留

ID:晶瑩剔透

sorry 我無睇到4星降臨副本個購買時間限制 要等多兩日先開到 唔好意思咁多位

自隊一打

冇問題

4星副本係咪都係隨機抽

同埋離開咗舊公會幾耐先可以轉去新

睇完樓上巴哈條link d韓仔片之後我先發覺呢隻game d組合真係痴撚線

話就小弟打競技場都上鑽1～
我果隊係布隊，藍熊藍布藍傘藍修

試過遇到對面隊- 超坦不死隊 打到我氣餒

其中一隻就係六星滿等凱薩 藍索箭女 仲有黃廈

回血回到on99

所以而宜家呢個年代一定係玩爆發流

利申：上星期93%上咗3200分，今個星期打咗40場仲係100％

卡左係2000分炸上個禮拜

爆發流係咪指奧斯卡/朱利安/剪小林果堆
我抽到剪小林都無用，無其他英配佢

我黃夏，剪小林，剪啊爾，打到人地長期訓教

萬能角剪小隊有咩隊係配唔到

重玩刷到呢2隻5星
再玩過定去馬好？
好想要剪小林

剪小林真係咁勁? 加buff黑肉好過佢 多招break技差咁遠?

唯一一隻破到無敵/反盾

我六星左佢～
但用落好似唔太勁 可能我唔識用佢

岩岩中多隻奧斯卡

玩呢個ac好定玩個淨得黃夏既ac好？

求15個好友~~謝謝

好似即時 最多1日掛 好多game都咁上下

玩左一排都唔知自己玩緊咩
有無高人指點下PVP同PVE點配隊好

雙槍純輸出收招又慢好似無想像咁勁 但又好似無其他靚輸出角 定係我唔識搭

我自己配黃夏同藍阿尼 基本上都係等小林技一著燈或者對面開buff/盾先會放break技再放技1 然後落黃夏減cd技 我諗8秒內可以做到兩set combo

落藍阿尼係因為驚小林破防失敗 用黎保命用 當然藍阿尼技二本身都有暈人效果唔錯 小林2技暈完藍阿尼2技暈多次基本上你已經劏左對面6~7萬血 贏左了

我冇咩5星未諗到點極大化 上星期打左2千8分 都算係咁

呢個 只得一隻黃夏冇用的

隨機抽應該 我上次開係斯卡

最理想既開局係邊幾隻英?

pvp

頭3隻 加藍熊 基本配隊 可隨喜好走mk入伊芙

第二行黑肉姊弟加藍熊加藍阿尼 爆擊隊 可隨喜好走藍熊或藍阿尼入藍伊芙

藍伊芙 藍索浩 藍阿尼 藍熊 生存隊 磨到2046

pve

其實差唔多 你用相剋屬性打會有利同方便啲

post頭

黃夏唔係必要?

請問目前邊幾隻先上6星比較實用?
(etc:藍熊,藍伊?)
時間同資源有限

合5星合到好迷茫

pve又想一隊無憂自動打

可惜我就係差隻黃廈惠姨
抽極都係 如果有應該幾好打

黃夏用黎助攻 你開局為前提就要有隻更勁嘅係度 有骨無肉你都食得唔開心啦

阿尼 熊 mk 呢3隻上6星先 黃夏 藍伊之後上

唔會有一隊可以無憂auto pve 地獄開始要相剋隊先過到 auto更加少之又少

lv4 260%加速真係勁到痴線

抽中藍熊同剪小林

係咪可以全力去馬?

淘個囉 我開頭淘左個 20$ 人仔
不過得一隻小林五星
其他廢

之後你慢慢抽其他?

之後用佢送個d卡 抽到隻阿多尼斯 同 朱利安
我唯一個兩次十連 得d垃圾 伏到呢

終於有啦

佢一技打圖好勁 你入boss冇血都可以靠佢開一技加攻秒boss

一定黃夏 補師難求 打手易抽

黃夏我咩隊都必然正選

呢個組合呢咁？

開得

去啦 暴力team

隻game更新完個機率好撚差 唔好話攻手 搵隻似樣小小嘅5星都難 呢度有4~5個萬幾石都冇1隻5星

不過岩嘅 黃夏係勁到癲

藍伊同黑肉轉位

爆發流我係剪小林+拳朱利+藍熊。 我有剪奧斯卡都冇上

黃夏真係咁勁咩 我果隻擺左係倉好耐 好多五星我都升左六星但仲未升佢，無論pvp定推圖我都覺得麻麻 係咪我唔識用

連續2次都係開剪左

.............

有冇巴打知預言書章節8徽章強化3強係點過?

爆發流係勁

剪小林做中心破盾

世界第一

係得佢減cd同補

原本你開完技要用45秒先可以再開一次技 依家只係用20秒 你話呢hehe

邊個痴線佬打到lv70得返6%

升緊普通怪 出血

出血玩晒

3隻藍熊打討伐

啪一次30石秒一隻困難王

痴線佬

好想抽卡升星 唔夠肥

升藍阿尼定藍熊定黃夏惠先 btw冇包傘好難打pvp 人地玩姐阿尼都勁到痴線 我就分都上唔到

唔夠覺醒 同埋有冇裝寶珠徽章？條數爭好遠
另外你點開技？你呢隊我覺得起碼有2千

有黃夏無資格話pvp難打

今日新入坑
想問咁嘅組合可起手？

黃夏係唔係一定要剪果隻?

用拳娜藍熊黃夏衝鋒布庫落，無限出血

就係無黃夏

呢個星期啲frd真係痴撚線，個個都開到藍當，我好似打咗七、八隻，宜家隻藍當一技已4lv

無藍熊

。。。。。。。。。。。。

真心唔識

屌,無野啦

如果包奧招爆未cd我會用包阿尼招技博擊倒先 博擊倒再開盾 完盾就開爆擊 mk弱點 再包奧連電+mk單體 咁射

開

我睇晒人地頭一百個陣 多數都包黑肉/藍傘

黃=剪

反而唔明紅阿尼勁在邊 但普遍pvp多紅阿尼高分過藍阿尼

雙加速 入左加速世界可以有幾極速？

新手想問下呢兩個ac邊個值得主力玩？好難揀
1

2

一隊布隊，一隊剪隊，想問下邊隊有前途d，唔該晒

下面個個

開技要用配合mk技一為前提 除非頂唔住 係未極大化mk攻擊力前 剩係開藍阿尼技頂住先

紅阿尼有攻擊buff 我係post頭有提過 隻game做得最出色係佢啲buff嘅加減 數據係明顯到你肉眼望得出

trill巴有自己公會？

招技有啲op
100秒

二萬五

Sam644 有心玩

最慘唔係同一個ac

都無咩課
抽左幾十抽等更新再抽
無up無5星
up左 一車車重覆 5星 ，

真心有意想入公會。
名:占士王
25lv

用過包黑,3隻50lv冇任可寶珠,徽章,打人地咩陣咩lv都好開頭打人5萬血自己都可以係冇扣過血,如果配得好真係可以好痴線,

至於藍傘根據打左佢咁多次經歷,勁左個buff廢左藍西招反傷盾,次次佢開buff我開盾佢插埋黎我都仲係傷過佢(我隻藍西反傷盾lv4)

小林pvp係咪無用？

謝

剪好有用 消盾

咁我知點解你地覺得黃夏勁，因為打pvp放晒第一輪技對面就俾我秒左，如果秒唔到對面我咁就到我俾對面秒，就算上左黃夏都秒出唔到第二輪

你出黃夏回兩次血一定唔會比人一波帶走。回一次再開減cd再回第二次

唔該晒
請問邊個上六星先？好唔捨得上面果個剪娜

或者上黃夏我都一波秒唔到對面

上黃夏起打兩波，99％秒到。

我呢個星期仲未輸過

咁等我得閒試下先 我呢個星期都未輸過 暫時40連勝，到我輸左試下換隻肥熊落黎上黃夏試下先

Pvp 我手頭上最好既得

包傘 包熊 包當
包西也拉 衝鋒

暫時可以咁樣升住先，想請問下可以點樣改善得更好？

包西 要夾 包當加攻速
包傘 加 包當 道可以直接滿buff 最高傷

包熊控場

諗唔掂

呢隊會比小林剪隊屌打

手頭上得呢幾隻 應該升左藍熊先定剪小林先？

呢幾隻正 某程度上齊隊 升小林先

對呢d隊我贏緊九成

爆人申請唔副

轉藍伊衝鋒 狂升藍熊技 裝抗效果命中珠 屌返小林隊轉頭 藍傘同藍索啲buff唔停咁上 小林技2要上到lv3先機率破到2個buff 你一下破唔到已經收得皮

利申岩岩試過俾人滿清ko cls

我而家 拳mk包阿尼包奧斯 再配 拳黑肉 諗緊好唔好轉藍熊衝鋒 扣人buff

係街應該開唔到post，template冇野改到，開post嘅巴打直接copy就得

你所講既英我全部都有
就係差隻黃廈，我見商店都未出現過碎片 買唔到

■ 1/3更新日程
- 更新時間：1/3 09:00~13:30（UTC+8）
- 更新目錄：
1.新增英雄：符文祭司 – 優娜
2.約定之塔初始化
3.新增組合包
4.部分商品內容變更
5.玩家迴歸獎勵變更
6.改善事項
- 巨人副本過場動畫優化
※ 請在維護前完成帳號的綁定，以防止遊戲訊息的丟失。
※ 更新日程或內容將視實際狀況調整

我覺得包奧好唔穩 用翻黃夏係咪有機上鑽？

練藍熊黃夏朱利安夠上冠軍

利申：用緊呢隊

邊個做隊長同用咩衝鋒 trill

人手出技打電腦差好多
電腦自動出技又唔會連招又唔係一完cd就出梗係易打
如果佢出玩家打玩家會好玩D
依加pvp高排名唔代表勁只係代表佢勤同同有買匙

大家對優娜點睇？

升左星同覺醒先啦
你腳齊但啲卡都未升好 除非你場場天糊炸到對面郁唔到

想抽艾利絲多啲 不過3萬石已備

最終版藍伊無誤 可以抽

所以我對pvp無咩興趣
等人開buff 再開藍熊消buff 根本場場都係咁
打電腦無咩意思

有石拎 唔通唔拎咩

包定拳比較有用？

同埋你點知艾利絲啲技

打夠分就日日5場算
唔勤力所以唔夠時間打夠3000